2017-18 LIHKG環球女神冠軍盃分組賽A-D組第五輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:00am開始,每兩分鐘開賽一場

A組:
Keira Knightley v 林娜璉@TWICE
Natalie Portman v Jennifer Lawrence

B組:
楊丞琳 v 朱千雪
IU v 林詩枝

C組:
Candice Swanepoe v Elizabeth Olsen
Beer Passaranan v 林宣妤

D組:
周子瑜 v 李佳芯
平井桃@TWICE v Ellen Page

A至D組第四輪積分榜

A組 林娜璉提早出線/B組 IU提早出線 楊丞琳篤定出局
C組 林宣妤提早出線 Candice Swanepoel 篤定出局/D組 Ellen Page篤定出局

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2017-18 LIHKG環球女神冠軍盃分組賽A組第五輪

2017-11-22 12am-10pm

Keira Knightley v 林娜璉@TWICE

環冠盃分組賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-11-22 12:02am-10:02pm

Natalie Portman v Jennifer Lawrence

環冠盃分組賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-18 LIHKG環球女神冠軍盃分組賽B組第五輪

2017-11-22 12:04am-10:04pm

楊丞琳 v 朱千雪

環冠盃分組賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-11-22 12:06am-10:06pm

IU v 林詩枝

環冠盃分組賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-18 LIHKG環球女神冠軍盃分組賽C組第五輪

2017-11-22 12:08am-10:08pm

Candice Swanepoe v Elizabeth Olsen

環冠盃分組賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-11-22 12:10am-10:10pm

Beer Passaranan v 林宣妤

環冠盃分組賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-18 LIHKG環球女神冠軍盃分組賽D組第五輪

2017-11-22 12:12am-10:12pm

周子瑜 v 李佳芯

環冠盃分組賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

屌hang左比幾分鐘我

2017-11-22 12:18am-10:18pm

平井桃@TWICE v Ellen Page

環冠盃分組賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

IU
Twice

A組:
Keira Knightley v 林娜璉@TWICE 8-10
Natalie Portman v Jennifer Lawrence

B組:
楊丞琳 v 朱千雪
IU v 林詩枝

C組:
Candice Swanepoe v Elizabeth Olsen
Beer Passaranan v 林宣妤

D組:
周子瑜 v 李佳芯
平井桃@TWICE v Ellen Page

A組:
Keira Knightley v 林娜璉@TWICE 8-10
Natalie Portman v Jennifer Lawrence 11-6

B組:
楊丞琳 v 朱千雪
IU v 林詩枝

C組:
Candice Swanepoe v Elizabeth Olsen
Beer Passaranan v 林宣妤

D組:
周子瑜 v 李佳芯
平井桃@TWICE v Ellen Page

A組:
Keira Knightley v 林娜璉@TWICE 8-10
Natalie Portman v Jennifer Lawrence 11-6

B組:
楊丞琳 v 朱千雪 3-18
IU v 林詩枝

C組:
Candice Swanepoe v Elizabeth Olsen
Beer Passaranan v 林宣妤

D組:
周子瑜 v 李佳芯
平井桃@TWICE v Ellen Page

A組:
Keira Knightley v 林娜璉@TWICE 8-10
Natalie Portman v Jennifer Lawrence 11-6

B組:
楊丞琳 v 朱千雪 3-18
IU v 林詩枝 23(+2)-3= 25-3

C組:
Candice Swanepoe v Elizabeth Olsen
Beer Passaranan v 林宣妤

D組:
周子瑜 v 李佳芯
平井桃@TWICE v Ellen Page

A組:
Keira Knightley v 林娜璉@TWICE 8-10
Natalie Portman v Jennifer Lawrence 11-6

B組:
楊丞琳 v 朱千雪 3-18
IU v 林詩枝 23(+2)-3= 25-3

C組:
Candice Swanepoe v Elizabeth Olsen 2-11
Beer Passaranan v 林宣妤

D組:
周子瑜 v 李佳芯
平井桃@TWICE v Ellen Page

A組:
Keira Knightley v 林娜璉@TWICE 8-10
Natalie Portman v Jennifer Lawrence 11-6

B組:
楊丞琳 v 朱千雪 3-18
IU v 林詩枝 23(+2)-3= 25-3

C組:
Candice Swanepoe v Elizabeth Olsen 2-11
Beer Passaranan v 林宣妤 0-17

D組:
周子瑜 v 李佳芯 18(+1)-7= 19-7
平井桃@TWICE v Ellen Page